邊個再玩火 邊個就係鬼！

最撚鬼嗰個係你

有條片係差啲掉中的士 個班應該都係狗扮

樓主弱智 唔洗再覆

P 牌仔引導放火有問題，好驚做燒狗肉

左膠？

推

放核彈都唔割

影到警察換黑衫，但又影到換白衫

割你老母

唔玩火扮和理非就唔會比人拉？

真係有鬼喎

仲要有包袱？
再講多次
核彈都唔割

拉人都唔割

咁溫柔點解要割？